PS4 VR 有咩好玩

VR $1488

所以諗住買firewall 所以而家搵定隊友

同埋有冇啲好玩嘅game介紹
或者買返一隻守門口同D朋友玩

Astro bot?

玩啲咩同埋睇落去有啲低能

focus on you

一定係 Beat Saber

有女
呢啲唔需要

Push

鹹濕排球

等half life啦 如果佢出ps4 vr

DMM VR..
全民哥爾夫VR..

屌你啦第三集講撚左10年咁滯都未出

Bravo Team喇 我都係因為佢而買VR

Beat saber一定要買美版
美版出哂DLC新歌香港都冇出過

睇落去唔錯但係firewall好似正過佢
有冇興趣一齊玩

Biohazard 7 一定要

唔好買 firewall

下個月psn送